泛民真係天生鍾意玩割席

以前割勇武 割本土
依家就連trump都想割
有本事你咪自己搞掂晒d野囉
無既唔該縮番埋啦

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

收皮la 分化

收皮啦

分化撚

hocc又係泛民

咁又點
就算割蓆都唔撚割呀

On9不分化唔係咁解

錯就係錯 你班友班性少少ok?

理性

true

block

左登仔真係唔識架

佢不嬲都泛民
第一日知？

當侵自己人，係你自己on9姐
自己人都係彭斯魯比奧Pelosi啦

P牌仔收皮

咁連登仔都係泛民啦

hocc上神檯唔屌得架
第一日知？
幫手 造神啦

岩啊
一齊造神

改名叫左登仔啦

幾撚時trump 都係坐埋同一張蓆阿

善用不推文回覆

不割蓆

齊來參與instagram同facebook嘅 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

信侵都on撚9